諗一下 警察咁一斬 激勵士氣 聽日小心

聽日見 小心

可能為左激班狗打重手 自導自演

唔好開心住

近日治安唔好，黑衫人想保護警察，情急之下未能出示委任證，混亂中誤傷警察，警員掙扎時仆左落把刀，非常遺憾，檢查後並無明顯傷痕。正如警方記者會先前講過，做法唔理想，但可以接受，有改善空間，手頭上無資料請事主報警，有冇人有兇手冧把，我地幫你追輯佢，我諗郁動得多跌咗。總之呢就係遺鳩憾，我地良好市民對暴力係零容忍，如果有警員感到害怕就唔好收工，唔好行出警署。

唔知江sir 有冇補充？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

幾時輕手過？